[四大雞胸🔴⚪️⚫️]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[330]

百屌福頭

福仔係曳係唔抵幫架喇 不過其實山神都唔好得去邊

今場屎波暫時仲好過宗師

正評俾TOPIC

成班又佔中 冇走位冇拉空

lin做過咩？

廢得過福仔波斬控唔撚到

迷摩仲有咩好講 個陣根本無希望拉開人地防線

啲角球

山狗10次有9次都太低同太貼

山狗笑撚左

摩9條form 呢

隊波踢左成季少少都無

奧利華好憎曼

你個福仔斬係

季初有 一月打散普巴朋友隊就無form了

呢隊曼聯同駒騰踢有無機會和到

其實普巴同馬迪係咪調轉左

睇左成季馬迪妹波仲多個普巴...

個撚個都識守你啦屌
堆哂啲人係中場同你鬥佔中

根本一直以嚟斬得最好既都係撚羊

對面又kante 最唔驚就係你中路去

但我曼就玩佔中

冇紅到宗師算係咁啦

咪咁講呀 會比人屌架

隊波係衰到面對面都交失 除咗ddg成隊都未ready踢決賽

所以一切都係摩佬搞到咁
條條友經佢手都變晒廢人

好撚弱勢

夾咗半季夾咗啲乜
乜嘢火花都冇

同對熱狗果陣 下半場既熱狗一樣 佔中大賽

究竟點解唔出拜利

人地一泊大巴 摩狗就投曬降啦

世三係好波 但係唔中意佢個人 可能佢反獌

又關摩佬事
你唔好話福仔個心態有問題

Lin上唔到大枱

山狗真係爆唔起了

錢已袋 理撚得你

繼續J山狗防守啦
而家你落後緊山狗D防守可以幫到隊波D乜

打左半場，得普巴一腳威脅出界

斬中換lkk啦

山都話有得妹下
福同lin 做過乜黎

一球在手加自己西波梗係守啦

daddy有冇試過成功破大巴

山狗廢你又唔怪摩狗 福仔廢就廢啦仲幫佢兜

換走lin la 完全冇作用

真係好垃圾 哩隊閪波

淨間換馬達同馬仔啦

仲比福仔斬...

你班仆街仔係咪要激撚死費sir先安樂

温布萊芝士去咗邊？

回防、跑動…

山狗真係好撚廢 離禁區咁遠佢更加零作用

無左lkk開始場場進攻都唔掂

得個大大力

下半場 福左 山攻中 右lkk 前面馬仔搏下啦屌

中人牆

踢到下遊咁

今場一定要出馬達先會有些少希望

屌你啦
福又變垃圾 馬又變垃圾 山狗又變垃圾
Lkk又變垃圾
經摩佬人條條友都退步多過進步
一個兩個就係球員問題
條條友都係咁 唔撚關摩佬事?
迷摩到底可以有幾盲

咁都唔入

心口

咪又係要靠羊斬

上腦得太緊要
比英媒吹奏下+啲名宿叫佢獨食啲就變成咁

成場波得羊格斬遠柱有用

系

偏偏同佢最夾既爆炸後備都冇

摩狗一定有問題
但踢自動波既話 福山都有責任啦
福唔走獨食 山狗有心冇力

福打前西左幾場仲用

西波

Good topic

由lin變成必然正選既一刻 前線已經無哂希望 lin平庸過平庸 做下後備殺手趁人無氣走盲眼位幾勁 但正選同人地好氣好力鬥真係唔掂

福

ford

摩狗戰術係廢 而家擺到明福仔戰波底係差 仲可以搵理由幫佢

福頭食屎啦好嗎

福仔走啦屌

屌你老母臭鳩福

我屌

屌你老母咩

終於有個合格攻勢

屌你老母福

垃圾褔

福換啦 完全零信心

福狗廢撚到

出馬爆摩西斯

臨尾一腳

福真係

關信心咩事 完全係垃圾

垃圾福垃圾宗師，屌你老母死英國狗

福真係發撚緊夢 佢爭贏馬仔真係on9

半場換鳩走佢啦

福發完夢未？
啲反應慢到

連射門都沒咪 福靠咩搵食

摩狗躝啦屌你老母 出個咁既閪陣
有馬達 馬仔 b仔唔撚用

福同lin換雙馬啦

屌 又自爆 福仔返上後備啦

拉車福特炒車啦！

廢福

呢球黑b都識射啦屌

Lin隱咗形好耐

完全唔明點解出拉shit 唔出馬屎眼

福頭我屌你老母

福一定係換lkk

呢下由守轉攻難得做到

但褔

曼聯果種廢真係唔係講笑

J心態個d同摩佬一樣on9
要個進攻球員靠助守去取悅你 而唔係睇佢進攻天份

摩佬搞到福咁廢

呢條垃圾都入到國家隊

屌 勁on9 好撚憎佢

講真, 羊史普迪山he 都正常發揮

其他幾件垃圾

屌你老母福頭
小兒麻痺咩隻閪腳

福頭

唯一解釋：攻唔入都叫有馬仔打後備
馬打正選攻唔入你都唔知換唔換福好

你大巴陣唔緊要 但你主攻又呢班人真係

下下都要靠妹咁爆入去 好快無氣

咪提羊呀 會比人屌

Hehe執左幾次屎算係咁
成隊得佢係踢緊波

屌你一來冇走位 二來個個都又慢又妹

Form 又無，無埋Lkk連攻都唔撚識攻

羊又有突破斬波又準

吹牙

我憎摩佬多d
唔撚係摩佬
我唔信 福 馬會變到咁

福依家同第一季既佢都唔撚同晒

咁福呢下又係摩佬搞出黎？

屌你老母華舒福

起碼馬仔有腦d

福仔係咪開場前打左幾次飛機

Hehe馬迪最好

羊平時係廢 但今日算係咁了 睇下另一邊華西個種廢 羊都叫推到波 斬到兩球

出山齊士 同 出其他人有乜分別

真係好撚on9 有機會又把握唔到 屌 好撚嬲

福仔以後叫新馬捷達算喇

屌 格劍出返即討咬啦

前面真係好on9
好似第一場夾波甘 福死左佢啦

J福仔既回防、跑動
跑到射波腳軟

比咗錢無得唔出

福同馬一樣都冇信心 都仲要出 lkk係咪傷到打唔足全場呀

反馬班傻鳩
出撚晒山福LIN喇
進攻咪又係咁撚閪

笑4 垃圾波

換走福未呀

究竟係摩狗唔俾定華西已經爆唔到落底出波
唔覺華西咁快退化到咁

靠山9 可以有咩轉變？
成場連腳都未撚起過

班英撚笑死人

雙特

摩狗念力整到福狗隻腳射唔到
唔講今場
佢上兩場空哂都唔撚傳馬仔
就知呢個垃圾已經廢左

根本練撚錯野 反正上到場肯落力追防 加埋英撚身份就有得踢 理撚得個腦on9

大家都話要俾d時間有潛質後生仔福頭 lin 馬成材嫁嘛，嬲咩姐

屌佢，餵到埋口都要嘔番出黎

福根本就唔得

有羊 爆後備都無堅on9

v92啲進攻仲好睇
係待人處事有啲on9姐

講得好

球王福我屌你老母

馬捷達好過佢100倍
叫垃圾福

福仔已經俾魔狗成功改造成黑B
肯跑 肯回防 就得

次次大戰都要先鳩半場

馬捷達 黑碧 福仔
每隔一排仲有一兩個呢d偽新星

Lin + 普+ 山真係麻麻
鳩走鳩跑位

要成材都要跟岩領隊架
前鋒走去練防守
成材條撚咩

唔換走雙特既話訓先

又可以屌摩狗Lu
門前撻q一撚定係摩哥教成咁

山狗上少啲腳啦屌
有球Lin左邊帶緊波反擊
山狗停咗係到要波
向前走啦屌

有卡古 拜利 馬屎眼都唔用

今次尻全場比你睇

所以係合格

福仔真係唔撚掂 過又過唔到人 又要死扭

今次似鳩足全場

又吹奏舊人
V92係現場球迷都打喊露

講起練野 條友打前打翼唔練finishing唔練斬波 走去練遠射罰球就知佢英雄主義 個心態係爛蘋果 馬係未夠勁 但今年真係有進步 福就上年柒到現在了

羊好掂

話摩狗廢咪算 你話摩狗整廢福仔 咁唔怪得條on9仔話lkk傷出睇福仔仲好啦

下半場等睇溫布萊之子表現

為反而反 你見佢有邊次有好機會爆落底？
亂爆落底比人打反擊你揹？

摩狗未接手華西出波已經高唔過第1個防守球員心口
你仲要佢出？

班迷摩最撚鍾意J架嘛
唔理你進攻閪
最緊要夠勤力識迫搶

摩狗中場都幾肯定佢唔會換人
實覺得自己排陣冇問題

福頭比大家屌得咁緊要
睇嚟都係唔好換住好啲

佢一拎波就想扭
見前面過唔到回後

成場睇最多係條垃圾返後拎波再回傳

另外兩條撚屌配合好d嘅，佢d走位好有用
另外2個廢搞到放大左佢無突破能力

四強對愛華頓個場 你有冇打喊露

根本愈老佢愈唔敢爆 佢防守仲有就算 等下季買件新啦

失波果球 係由垃圾福失波 比人打反擊

屌你老母六成五控球可以七射零中。

個form就係9斬

之前有人j福 心態好過馬架
話馬仔心態好差架

屌你老母垃圾英國球員，全隊冇英撚得唔得

V92係我睇曼聯廿年 最撚閪悶既波黎

人地已經打閘
同埋佢都唔係出波勁既人

自爆左未？好想知

曼城 阿狗咪係

唔係掛

你講真

福拉邊斬入去比lin係乜撚打法
比返lin/山過右邊出比福好撚過啦屌
係咁斬比d矮仔把撚

福仔只係比迷福黨吹大左 天份唔係好高 腳法唔見有咩進步過 一味仲係靠速度搵食 後備上陣屈人體力下降 正選就變返垃圾

TRASHFORD

領隊係咪要教埋球員點控波射波？
好似肥賓俾錄影帶教牙朗射門咁？

v92係俾人入一球絕望
摩佬係俾人入一球仲想佢追

巴打

果下幾十碼地波長傳

咁摩佬堆反勝大勝又有無進攻睇？

已經成季都未爆過落底
成季都冇好機會呀?
進攻就係risky嫁啦
學v92咁橫傳後傳咪唔俾人打反擊囉

馬仔唔亂沖姐
講真佢d走位有時係幾有腦
唔係福lin呢d亂鳩咁黎

佢長期企邊我都唔覺有問題 中間塞到

馬可能心態係懶懶閒 但天份好過福 球商好過福 仲要有進步 除咗唔肯防守 但人地打前鋒 出親場至少都唔會廢成咁

千錯萬錯都係摩佬錯
LKK進步左當睇唔到，拉屎射波射到小兒麻痺咁都係摩佬錯，
就連一向斬波屎既華西都係摩佬既事

拿你咁講野又比人話迷馬搞分化架喇

點解唔luka正選福仔後備

柚木：宗師條撚屌連世三企邊都未知 緊係失位啦

贏波唔關摩狗事

屌你老味 馬d finishing 好J到 入好多球一腳撞射扯死角

摩佬今場參考左爺爺啲戰術
古有賓特那斬 艾沙維頂
今有華舒福斬 連加特頂

半場唔換福仔走可以熄電視

練完無料
唔同C朗

3中堅先俾爆，4後衛華西唔爆

半場點都要換lkk

福仲要成日走到去中圈駁腳
山狗又墮後
福又墮後
普巴又本身係後面

夠竟點教先會教到咁

左翼比返羊打算la
人地起碼識斬波
其他翼都佔中又無用, 垃圾

反摩反到痴咗線
總之球員痾唔出屎都係領隊唔識教

無都要換馬仔啦

向爺爺致敬

有速度但無球走位麻麻

垃圾曼個種廢真係唔講得笑

唉屌你 英撚真係無個爭氣
幾時再有史長老 朗隊 卡神呢d

佢以前自己係
多得班英撚傳媒

下季唔撚想再見到佢

Lkk 唔出
半同華撚點出波都無用啦
真係唔明摩佬諗咩

老婆大肚都關摩佬事

教練鍾意牛

以後都咁叫佢了, 垃撚柒圾

人地冇鋒陣 係d人不斷走位配合 做個功勢出黎 你玩燒味 簡單直接波就442兩翼算啦

所以我支持 福 馬都走
換晒摩佬想要既球員
到時仲踢得垃圾想知迷摩仲可以賴乜

你搵下右閘野野自己爆落底既黎睇下
華西有岩既機會自然會去
進攻take risky同冇腦不顧後果咁去係2回事

摩狗走啦屌你老母

致敬! RESPECT!

屌你老母福狗仲夠膽死投訴出場時間少

呢個名真心改得好

完全同意 可惜依刻領隊鍾意牛

你話教進攻屎冇人否認，但連射波斬波都關佢事真係好野

不如炒左摩狗算啦

想踢正選落英甲啦

我係lkk真係慘 自己無啦啦被人整傷 頂我落場果個仲廢過自己

所以我支持 福 馬都走
去到識教進攻嘅隊
到時仲踢得垃圾想知迷馬仲可以賴乜

鬼有走位 企係等波咋 仲叫人比波佢

山神未黎之前個幾場入波呢
係黎左無哂機會定點

trashford
笑左 玩具d友亂鳩幫人起朵咁

摩一季買d人
得番呀妹有得出
仲要間歇性比人屌

講到馬完全唔回防咁

福d速度睇落就快
每次同對面鬥跑都冇邊次贏到

福頭啲走位只限於大巴陣 跑身後
陣地就算鳩數啦

twitter 真係有呢個acc

本身都仲係閪波一場0-0 宗師咁樣派膠

TRASHFORD
真球王

屌佢老母 J仔重好過而家既佢

麻煩係曼聯Facebook ig 傳出去
傳到佢收皮為止

真係好撚想爆佢ig屌鳩佢

其實兩個都未成氣候 根本擔唔到大旗
福仔當然係踢得曳 但老實講唔覺得馬仔好好多

最好啦 一陣變到迪布尼咁
呢度d屌開馬仔既 就去話一直以黎都係屌摩佬
咁先有得笑架麻

真係唔撚換

仲未換 trashford頭dup dup都仲係度

No changes for #mufc.

屌你老母成季睇到燥
班垃圾曼已經等如痢狗海鮮波
一場好J三場閪

如果摩佬真係唔買進攻球員都唔知講咩好

屌佢都無做假身假腳 次次數一二三跑咁

已經確定
拉shit=新黑b
馬=新贊奴沙
Lin=新安達臣

希望下半場爭氣少少

唔換人
摩9係勁既

係啦 隊波兩年進攻屌咁耐都未有form 都唔關摩佬事 d球員踢得差又唔關事 咁要點先係領隊問題

屌那星馬仔天份係高 技術都細膩 但咁撚樣既態度去到邊都係高不成低不就 況且佢而家咁既實力邊支一線球隊佢夠打正選呀

屌那星成場波有一次扭過到人就射精射到上天堂 其餘時間就鳩下鳩下企死係邊等餵波

係
但點解個領隊對待兩個球員既態度 完全唔同

山狗未黎前既馬仔
今季肯定係踢得好

衰撚過黑碧 黑碧走之前果一兩季都叫踢得幾好

睇到最後呢幾場仲有冇人反LKK
摩狗體系下有進步既進攻球員 可以有幾難得

費sir走之後已經無哂form了

真係下半場踢好少少
反杯啦

係得一條友on99話佢傷左睡睇福仔仲好乍嘛

無form,球員連傳波都唔識
已經2次傳出界

椰子都有燒味

下半場原陣

踢得好

華西d出波冇好過

miracle don't happen twice

之前仲屌話擺福仔落翼on99係都擺正前 正前？咪又係咁廢

摩佬一向無撚敵，唔係球証問題就一定係球員問題

jones又傷

v92 4141 果期咪有form, 淨係overlap已經好多好波
仲有he mata 彈彈波

但唔明v92 第二年點解轉4231 , 又用迪比

擺佢正前咪又係拉邊斬比山狗

on9褔

又失

換走垃圾福啦 好撚難頂呀

換B仔

屌你福咪撚再拉邊啦

麻煩福仔快d整親腳指甲 出場抖抖先

最好啦 一陣變到巴神咁
呢度d屌開摩佬嘅 就去話一直以嚟都係屌馬仔
咁先有得笑嫁嘛

但爭贏佢嗰2個都係on99呢

點解仲會有人撐福

Lkk唯一好處係識入禁區
技術就算吧啦

見到幾條英撚就想嘔

4141應該係費sir走之後最勁既曼 個時贏波好穩

福真係無腦到極點

帶個波衝埋福到

lkk出唔到 就換B仔出場 福仔換出場 搵屎波做支點去頂搏-6

垃圾福快又點 拉撚密邊拎波又係甩

換人啦on9

基本上羊華肯overlap 已經屌打d 死扭仆街垃圾trash

仲記得椰子有出mata kagawa 小豆 果陣d彈彈波幾好睇

福永遠都係企係帶波條友隔離 唔撚前插架喎

輸咗場之後就冇用

KDB Salah舒爾尼
早兩年咪一樣係咁俾人講

世三成撚日扮野

屌摩狗既講黎講去都係沙拿kdb
唔講仲以為一去意甲變球王級先番黎英超

福一攞波就要插下花先開心

呢個陣唔係問題
出事既位係摩佬以為自己會係被動嗰邊
諗住轟主攻我地多防反可以踢
點知要打陣地

明明現在中場啲人技術好咗 但彈彈波都係無

佢老味 唔講以為一拳打埋去

其實得一場咁出 椰子打得最好嗰輪係聖誕快車用韋帝打正前

d傳波垃圾到

福頭就算啦淨係識尻推衝向人群

係出mata果陣先有 其他真係勁少

彈彈波唔係淨係講技術 仲有走位同默契
近年打短傳打得最順 已經係朗尼韋帝拿尼呢班

羊今日屌打moses

Mata換lin啦
根本本身就應該lin後備出黎衝

唔比羊俾福開

比晒d波羊同普巴係左路推算啦

哈 有人話羊過唔到人真係笑左

夾咗兩年都無默契 我都唔知講乜好喇

前場咁撚多foul

幾時先燈到條垃圾入波

呢啲波有閪用咩 硬ban落個龍

係人都屌打到摩西喇

兩件中堅一齊衝頂

椰子9981都講成彈彈波
V92除左下下回傳到龍同馬一招仲有咩戰術

有陣時有啲迷摩成日話啲球員2線，摩狗盡晒人事？

我屌你老母啦知唔知自己講緊咩？你要踢防反fine。但你而家防又防唔到，攻又攻唔到

山留返D體力仲咩 今日唔見佢點跑

你有冇睇架 有4-5場真係有 其他就燒味啦

羊

摩佬本身唔識教進攻 加埋班球員又唔識走位咪咁

Lin 正選既其實西足咁多場 不過世界睇到摩狗睇唔到

唉 完全睇唔到有機會入波

呢個po仲有人迷摩架咩

入到禁區射唔到

隻短人死撚返禁區啦，又無速度過人又成日死出黎hold波

馬仔表現幾差都好呢個時候垃圾福做唔到野就換走佢啦

平時班反羊去晒邊？

依下差d 普巴

華西呀

失一球就防唔到？

nice shot nice shot

反羊通常反佢失位 但人地今日唔攻

普巴直接射算啦

好想知今日自爆未？

次次都係要閪半場先生性

根本羊係後費時代最佳左翼, 如果唔係比人屈打左閘應該無咩問題

其實椰子係落後嗰陣先燒味 係比人無限放大姐

山狗依下反搶
馬仔三年有冇三球？

福射波一係冇力
一係得蠻力

山狗呢球夠迷山j好耐

乜嘢進攻走位............

一下好少少就即刻上水，岩岩潛左去邊

成撚野比福開corner做乜。。。

有幾球啲人走同一個位

發爛？

唔睇波唔通睇你隻盲狗吠呀

小志強
射中間 連人帶波入網

屌射極都係得個大力

trashford 條友開角球都係想射

冇呀 但入左波未

果4-5場彈彈波真係最好睇

永遠開前柱

笑撚死
迷馬惡撚到

西班牙除左ddg冇國腳 英撚全部邊緣人 法國得妹
你同我講攻守唔關球員質素事

山狗唔撚識走位 成班幫手拉啲人入中間block普巴射門

山狗幾時食

馬迪又妹

雞胸 炒得摩佬未

妹屌鳩山狗俾波差

福到依一刻仲可以留係球場
Lkk 或者 馬都要用啦

家陣完全解放羊華同上半場差好遠

福係禁區頂做乜呀屌你

轟都算守得差
都攻到咁
換人啦屌

笑撚死 反山惡撚到

出盧卡古未

d人成日鳩衝唔俾

普巴屌山

換人啦屌你

你係咪本沒倒置
咁多錢買人賴球員質素問題

羊今日隻左腳

羊用右腳出啦

條雜種狗

普巴上去啦

換得人未牙

daddy換人啦好嘛

好廢

今次真係尻足全場

一早解放華羊啦 次次都讓人半場 輸咗先知驚

訓教

屌

屌 越位

摩9 form 又無，臨場戰術都無

offside

睇VAR啦

對隊波有期望係好事 不過有時都要現實少少
細心諗下我地成日J嘅球員 去到人地隊根本冇得踢

真係有越

係off =.=

Var var

換人啦屌

冇越

屌 越少少

off咗啦
好明顯

有

睇左VAR 係越

半個身位

訓教了
唔覺會贏到

旁證咁勁

摩狗換人未？

okok 突咗少少

你的確要去訓

你囉 拉shit 廢撚到

古圖

見你講左好多次 訓未？

換人未呀屌
On9福唔係踢到70mins呀

呢個勁在判斷到個波幾時傳咗
突出半個身位呢個都易睇

摩9根本無心想贏

係訓就快呀

當你lkk個傷真係未好返
都一定要出馬啦
仲等乜

柒下柒下又踢得幾順好難換

要鬥氣

比着係馬仔正選一早五十幾六十分鐘就換走

馬仔腳指尾隻指甲花左 點踢

華西d decision 點解咁慢

冇爆炸 plan b都冇埋

豬腦屌打完史摩未？訓左無睇

不嬲都係咁

除左擺明雪9馬 真係諗唔到其他原因
仲要福踢得勁西

啲波比到勁撚短又唔走位做乜

撚羊都無自爆

仲會雪返十場

福又比人偷波 屌你老母

換人喇屌你老母死摩狗 山狗甩左幾多球

訓撚左 羊過唔過到人？

山狗今場夠廢啦掛 可以試下馬未

lkk做乜撚 身都未熱

摩狗先係鬼

你收爺啦！

鍾斯10場爆一場咁岩呢場爆左

仲未換

見到佢熱呀

靜啦🤓🤓🤓

呢到大把人迷

azp真心勁

smalling >>> hazard >>>>>>>>>>>>>> jones

福狗去撚左邊
Lin斬
中間得山狗

係咪想入一球搏和等加時先出馬

？？史摩垃圾
歐洲過人王都過唔到wo

禁區頂

70分鐘先換

屌 換啦

換山狗同福仔走啦

lkk黎啦

下 呢球岩岩福比lin架wo
咪為反而反啦

LKK得唔得架, 睇落好傷下喎

換人趴呀仆街

ddg

馬仔呢屌你，普巴朋友隊試下好撚過

差啲2:0

要不是DDG

Lkk 傷後出福打前有邊場好過
摩狗仲要試

ggggggggggggg

手球

手球？

12碼

差啲又十二碼

4424

以為又pen

撚羊差啲爆

好撚彩

無事無事

羊點解可以成日咁走甩

咁都冇12碼

冇手球

可能因為Mata傳左球單刀橫傳比佢入波
有入波=好
所以馬仔收皮

咁明顯handball 又VAR埋都唔吹

無心手球

撚羊成日遞起少少隻手

過晒數都贏唔到

想問羊死撚左去邊

仲唔換人 on99

明顯波打手啦下話

訓啦柒頭

Chip唔到

？？？

屌。。 又係福。。

七十分鐘先黎換

福你死撚左去啦

屌福頭

唉 第3球

馬 lkk

單刀唔入

拉shit 真係垃圾

走甩兩個12m…

有馬仔

72分鐘先換

最後廿分鐘

福有價好賣 dllm

終於走件垃圾

得返20分鐘唔夠

換走山狗喇屌

黎料，不過無左lin 點玩朋友隊

之後賴後備改變唔到賽果

之後又有得屌9馬仔

Lkk應該真傷 但馬唔換真係

馬仔入波反勝即迷馬

山狗照踢

史波今場水準入唔到國家隊？？

福仔可以係場上留到72分鐘

trashford

68:27完美tackle夏神

一入黎即刻有攻勢

山斷左第幾球呀屌

山狗廢撚過d甲組仔

可以右山 咁點解唔一早咁踢

廢鳩福

守到豬腦一棟都無

熱完身都完場

睇撚清楚啦
叫得摩狗 一樣迷到馬
依啲叫理性

冇人郁

唔出MATA 都係冇咩料到

呢場唔自爆真係唔會輸

印象流幾日後又會講番 Jones > Smalling

反勝到即迷馬

唔好諗喇 燒味啦屌

救命呀 馬仔

落埋mata換山狗啦

出馬達換埋山啦
係咁甩波

換撚走山9啦

出馬達喇

已經唔係第一次啦 摩佬好多時大戰部署真係ok
但成日因為個別球員自爆 而功虧一簣

出馬達喇屌你老母

Jones收皮
無Mata了

肯定唔會
山狗親生仔

摩二季4大皆空 睇班人仲點迷摩 仲要係輸鳩陣輸戰術唔係輸人腳

唔自爆都唔覺得攻得入

迷摩會話輸人腳

推個防中落去打多個中前場啦

淨返十幾分鍾先換人

反你咪反你

聯賽第二

馬仔先叫扭波 福呢d真係搞笑

諗住至少有盃仔袋下
要反摩了

山狗爆唔起

山9 連跑都唔撚掂

好撚廢呀死山狗屌你老母

山狗完全爆唔起

山爆唔起都算 廢又要爆

潛水

聯賽第二 lkk好大進步

smalling 今日tackle 全勝咁制

車仔得兩個攻勢點輸戰術我一早反摩都無咁咁盲屌啦

山狗

迷山班傻鳩潛晒水未

迷山呢屌你老母
甩左幾多球呀

輸在佢以為自己係被動一方會有好多反擊可以打

全能到仆街

要攬住山狗呢個負資產多兩三年

輸戰術唔可以係輸進攻戰術既咩

睇山狗唔是睇進攻的
是睇防守

盲反唔會理你
過幾日照屌要賣

但曼都無攻勢
我迷摩都覺得摩佬有責任
點解唔出拜利

仲要為撚左佢賣馬

馬仔出黎冇耐 威脅大好多

你知佢肯定有態？可能平時練波佢係咁派膠 冇人知

small 1 on 1 又贏

自爆無得話 但上半場班進攻鳩到咁 街場仲勁啦

馬喺人群中處理波幾勁

夏殺想過我？番歸啦

佢拎波有信心好多

啲人鬼識睇防守

唔撚跑既山

今場上身

屎波換鐘斯入國家隊啦好嗎

馬仔引到好多人

空哂唔入

都冇撚攻過乜制

屌你一早換馬仔就有呢d喇

馬至少發動到攻勢 想問下山lin福上半場邊個做到

空哂都唔入

馬係態度問題

馬仔勁福仔五班左右

玩完 熄機

換馬達入黎啦

傳控廢wo中堅唔識傳波番歸啦
點個前面中場前鋒個個傳波都廢到嘔電反而要求個中堅傳控勁

人地會回放

講個笑話，山齊士踢左馬仔落後備

防

屌你老母咁都負評我
出黎講野啦撚樣

屎波講真今季踢得算係咁啦

馬仔落場立即見到效

我屌你老母摩閪！！

馬仔出黎個勢幾勁
短人同鳩福死返落bench啦

出山福兩個廢物都唔出馬 抵你死喇死摩狗

宗師今場廢過屎波

係 真係好白痴

條雜種狗潛撚左幾深

傳控唔可以完全話冇用 但只可當bonus囉
用波好但基本防守都冇 完全係本末倒置

佢話佢理性呀

馬仔好撚勁
總覺得佢去西甲會再升多個lv

排錯冇撚所謂
你仲要73先換

山齊士打右咪好地地囉 含家橙

山有逼搶 馬有無呀

冇人落底
下下推入中間

羊咪落左

福有回防，馬有無呀

擺明針對啦
馬仔柒一兩場 即刻打入冷宮

所以我覺得你擺史波反備我唔反對
但呢到有班傻仔成日係到到盲屌

唔斷波使鬼逼咩

冇威脅

馬仔咪落到

allin 了

86mins

86分鐘先換mata

盲反馬呢?

左邊俾番普巴朋友隊啦

雞胸

馬仔睇你加油

班人仲係咁回後 唔講以為贏緊

唔係點會傳要佢既都係大會

成班都係唔撚現位走位 真係好撚野

馬

摩狗真係好撚on9 咁撚遲換
快d bin 9我屍

算啦，樂觀d當雞胸買人

即刻柒一腳

馬哩腳賣得

所以咪話啲人唔識睇防守

都刮唔到波去中間

Gg

前場滿人啦
繼續睇山狗啦

有走位就唔係叫曼聯啦

屌你打暴力燒味啦仲鳩差

場場打半場好波真係好嘔血

真係輸宗師

佔領中場 正式啓動

咁多人塞中路

有拜利唔出 又輸自爆 真係無眼睇

車踢到咁都有得贏

有位巴打收錢啦 all in轟win

和到我手抄入波球員英文wiki

GGMU

玩完了
今場戰犯 摩連奴

上啦屌你老母

笑話 摩2季

跟

出拜利你都係想佢搭宗師 而家宗師派膠

雞胸啪啪啪

sor 上季用哂quota

摩狗帶埋山狗欄喇屌你

正路都係搭細緊

鏝聯賽+杯
軌FA
猁R聯
我地第二
what a season

Mom摩狗 由部署到排陣到打法到換人 當之無愧 我真係唔care飛機杯 雞胸咪雞胸囉 但打到咁輸真係

佢賽後實咁樣講

搞亞馬遜簽證呢邊排隊

留名等睇：都唔係第一次輸決賽啦

到底平時練波練D乜

bc有冇免簽

深潛ok?

亞馬遜冇wifi
但有得同加利仔吹水

雙料亞軍
你敢唔敢

真係好嬲 有雙馬唔出 出lin 福 完全無撚用 讓人半場

G9G

炒得未呀摩狗

冇人識開角球

馬仔依下賣得啦

咁輸法真係好心up 砍掉重練啦

屌，送返俾人

態度足球回防足球你識閪咩

bye

咁福仔要賣幾多次

咁撚樣輸 好on9

摩佬咪撚再扮型啦 柒頭

真係唔知點解要迷馬

防守足球

摩二季雞胸

唔通迷福呀

成季啲進攻都咁鳩屎

daddy

馬福山 打和 賣哂啦屌

準備承受爆閘衝擊

兩件垃圾一齊走

屌你老味 畀福頭條死剷浪費咗 70 分鐘

正

迷摩

扭嗰下係幾好J嘅 但啲end product真係……
利申：福馬山三個都唔撐 買翼啦

垃圾曼，自爆。踢西波

摩佬： 今場輸左 依然第二 今季好成功

點解一定要迷馬同迷福二揀一

Sandro會唔會見到咁去左車

一代 山 福 羊 youtube球王今場踢緊乜

今場福柒d定摩佬染d

一個柒足72分鐘
一個72分鐘先識換人

真 我山狗有態度有逼搶

又一季，又重煉

唉，馬仔

mou dog lan

鍾斯rojo 大米blind呢d快撚d賣
補番兩對左右閘 一個中堅
下季沖聯賽

Daddy:上季三冠左，今季唔好jer ok?

有個山柒足90分鐘

又豬波

半場就要換啦
70分鐘先換

垃圾曼

反馬黨又走哂出黎吠

伊巴你係邊
唔撚想再見到福頭打前鋒

羊同youtube球王算係咁啦

On9多人塞中路同唔落底傳中冇關係
下下都拖入中間就真係冇用喇

呢場輸真係多謝摩狗

今季好撚失敗 進攻都係咁撚樣 仲要搞死兩件talent

好明顯睇到冇左盧卡古完全唔掂

肥普條撚ready

我認錯 馬斯亞都係垃圾 你老母 斬比龍門

唔要呀屌

福今場連波都未控到 對面其實真係打得特別好 輸自己

我而家最驚ddg會走 次次都係自爆輸波 心都淡尻埋

點睇我地比車仔騎撚住

依到成班仲講到食硬軌咁
依家柒到

唉

lin反擊都可以加速爆一段 山狗成場除左斷波仲識做咩
成個下半季俾摩狗山狗搞死晒 真係好撚野
衣家仲有起碼三季要場場死出佢 我真係恭喜你

屌你福

迷摩，反馬，迷福

潛深d

成日要d球員紮住上 點撚解唔出lkk 出個成季冇場好波既福頭

蘋果班友

好撚好波山狗

起碼斬過一球比普巴
福斬1000球 搵一球過前柱都難

2007fa cup又係輸比轟1-0

馬咪一撚樣無柒用
野野斬番俾對家龍

拜利擺後備真係世界級

明明我曼輸撚左
啲盲迷馬興奮到想慶祝咁

唔惦就早d換啦
72分鐘先換戇撚鳩

摩狗玩到佢世杯都無得踢
仲唔玩番佢轉頭

For many months you are always asking me why this player doesn’t play, why that player doesn’t play, why this player is on the bench, why always Lukaku?

小朋友既世界係咪非黑即白

youtube球王 今日實實際際, OK LA

唉 輸得好唔甘心呢場 真心覺得我地更值得贏呢場

潛到歐聯決賽先上水

屌好on9 班人個心態係決賽輸緊但都懶懶閒咁回後

唔撚係掛
邊個有咁既自信

成場得馬迪華西正常 其實都柒到無影

算鳩數啦 下季 下季都係咁 摩佬係咪續到2020？

可能世界盃 唔想LKK打太多驚再傷

山真係世界級垃圾

正式完季

福真係好垃圾

山馬福連古全部都廢，只係揀舊冇咁臭既不屎

兩季洗左3億幾 話曼聯D 球員唔掂

山狗球皇

屌 想走就走
好撚憎呢種球員 以為自己係大帝

lin岩岩帶起段快打旋風
轉個頭比人換走

軌今季真心柒
依家擺明我曼仲垃圾

LKK傷到咁都出=打少個

山齊士死返去後備啦
柒頭福借出去啦

hehe都唔算差既

唔覺
好撚廢真係

山狗幾撚時斷腳 dllm

福仔今季既進步就係學識開落葉角球

馬仔踢得20分鐘想點
幾下推進都有威脅
派膠係一兩次斬比龍門

但福狗70分鐘做左d乜

今日屎波好正常，點知隔離果件自爆

抵輸啦，見撚到宗師個死樣唔開胃，死衝死撞

福又憎 馬又憎 你有邊個唔憎架?

mata 86分鐘換 世界級

佢應該帶傷 都跑唔郁咁滯 一早出佢打暴力燒味轟未必頂得住

鐘斯好撚魯莽啊屌你老母

憑咩呀大佬

對轟輸多勝少 今場咁撚多攻勢 都入唔撚到人 18射5中 屌你 乜撚野把握力

慘，山毫無建樹，仲壓縮咗兩個後生仔嘅成長。

深潛

反屎成班含撚晒我d精啦
今日表演夠我j十年

弱撚智

班高層攬住歐聯位打飛機啦

馬入黎20分鐘仲有威脅過福70分鐘同山全場
但反馬淨係jer住斬咗俾對面龍嗰球

+1
一齊撘潛艇走

普巴個頭槌

普巴空晒球角球唔係馬仔斬咁係邊個

Hehe都截左好多波 細緊今場都唔錯

兩隊廢對廢

不過我地廢d

廢柴山狗屌你老母

下年繼續呀
哈

Ddg球12m冇可能失

和合理D
大家攻都係垃圾，不過對面搏到一個機會
有時決賽就係咁，面對現實啦
諗下下季點執好過

呢對中堅仲要忍幾多年

羊喊一定因爲費sir 攞唔到隻杯畀佢老人家

呢句比人cap硬圖

其實宗師個下唔落腳都未必輸

屌你老尾換鳩左摩撚奴就得

屌福不如借出去 咁撚樣唔係辦法 越踢越沉
另外兩個中堅賣撚晒佢啦

除左輸球12碼兩個中堅打得算好好
要屌都屌山狗同福頭先呢場

傻撚左？

無撚腦

想問全能嘅山狗同福做左d咩？
摩佬做咩唔出拜利

角球都斬唔撚掂

唔好斷腳咁毒
同福一齊爆腳指甲 抖返幾個月好啦

賣揀咗福仔算啦
當正自己球皇咁

邊下有威脅
唔係同我講帶住個波郁下郁下個身叫做有威脅

山狗真係0突破
最肯過人既竟然係馬迪

我寧願鍾斯一直迫鳩世三，俾ddg救到機會仲大，不過冇得講返轉頭

山嘅作用=斷波

鐘斯真係有價好賣 傷多過踢 重要咁撚衝動都唔係第一次

成班垃圾對得住費sir

( Show Blocked User - 江東美洲狼 )

明明羊斬角球最好

係都要比山福馬開

咁既進攻能力
仲有冇迷摩覺得下季會更好呀

話撚左借福頭好耐啦，擺係到踢翼越踢越衰

Agger

Hehe一般啦
但有一兩下甩腳

Hide Blocked User - 江東美洲狼

山狗加錢換電話佬ok?

普巴個球角球空哂應該要入啦

ddg做晒準備 位又窄 都唔知佢做乜撚野熱血飛腳

屌你老母 山狗黎左之後搞死隊波
第一個死係摩狗
第二個係山狗

又講D on9野等人bin c
用下腦啦
自己球員都唔撐

要book定去阿馬遜圍爐

換入黎打後先世界級

Hehe呢？
華西只係算不過不失

好撚正
曼區永遠好熱鬧
完場N條戰線
迷馬反馬一條
反福一條
迷山反山又一條
迷摩反摩又一條
迷屎反屎又一條

全隊都好撚HEA
完全無侵略性

下半場先開始做到野

多謝我地個中堅自爆送球俾人

講撚左實有7頭拖埋史摩落水

馬斬畀普巴嗰個係全場最靚嘅角球，反馬盲撚咗？搵戰犯搵個踢廿分鐘既

啲前鋒最有入球能力去哂開角

起碼推進到啦
山明顯一拎波就停
對面企係度守你搞掂

山比返7號電話佬啦

佢帶到個波向前好過福狗啦
下下出黎迎波回後 一係比人偷
佢一球帶入禁區都冇

福同馬邊個好d 唔洗講啦下過

山可以唔賣
但兩個中堅一定要賣

係度屌山狗冇乜意思 你本來件mk都係一擔擔

係屌就屌摩狗死攬佢

角球、邊線位罰球下下出落葉球
當自己打fifa

嬲係嬲依場 18射5中 咁撚樣既把握力
仲有福lin依兩件柒頭 對英撚真係徹底失望

山福好鍾意開前柱頭都過唔到

今場馬入黎攻勢入肉左咁多
都可以話無柒用 扮大帝 做乜鳩

迷馬眼屎黨無哂聲出?

踢左咩屎片出黎?

比山神插角球直射入網左啦

進攻form呢? 無左lkk我曼什麼都不是

山9全能到仆街 貢獻左d咩

山狗有得抖啦
都唔洗踢世界盃

比多三億買到戴巴拿同再講LA

俾多三億daddy 咪衝到冠囉

一次犯錯就輸左場波
我估摩佬會咁講

你邊撚個呀

比普巴推上去頂波

痴撚線，怨鳩自己隊波球員斷腳

馬仔都算 出黎都叫有兩腳
加上得廿分鐘
福頭就返英冠打啦

各位準備排第16位未

高質

jones打得好
搶好多波 但中堅你咁樣柒一下
做乜都救唔返

平時反開屎都覺得今場佢真心唔差
幾下封世三都做到野

淨係一球斬咗俾對面龍已經罪無可恕啦

dllm 跑d位錯撚晒
毫無作用仲搞到hehe mata martial rashford出場少左
martial rashford出黎柒都有機會進步
山狗, 斷撚左隻腳算啦屌

麻煩各位曼區手足block柒條on9仔

屌你老母垃圾宗師福頭踢埋d西波
垃圾英國狗

摩三季is coming to town

有lkk都係咁
一句講晒 摩佬垃圾

福開罰球下下都直射

收嗲啦
踢多十幾分鐘
山狗福 個堆垃圾成場係咁斷
你唔講

岩，山神踢得幾差，永遠都唔會比人換

馬仔再見啦 下季去第二隊一把車落摩狗塊面

一個鳩推鳩爆但過唔到
一個好型咁郁下郁下都係過唔到
有分別？

雜種狗係米深夜坐緊大飛去泰國潛水

下季有得睇Daddy捉鬼

今場唔係唔差LA
直情係好撚勁, 做哂平時bailey 做既野

每次屌福仔一定又on9出黎話返馬仔

30億都唔得

屎波真係好波
抵讚
唔屌會員屎波了

山7仲廢過當年c7

屌您老母
摩佬又唔撚識教又唔撚識嗌
拜利買黎擺
球員屌您老母
10個斬唔知做乜
明明人地斬放哂比您攻
您去到85分鐘都行行企企唔撚加快節奏
做乜撚野呀以為留力加時呀屌您
Ddg hehe 走啦唉再係咁曼聯浪費左您

山狗而家連爆果下都爆唔到 黎近兩年都唔知點搞

唔係hea，係d決定太慢...比得出個波都已經比人塞左條路

JONES快撚D賣啦

福臨走前都仲做到少少野

山=對面打多個

根本全隊都好撚柒
除左DDG

反摩勢力又強大了

再見馬仔

個個都反太煩
直接反鳩摩狗一個夠晒

落葉罰球角球 你識咩

山 d波去親佢度就斷
馬 永遠一招
福 長期發夢

Jones今場比人撚到小丑咁

爺爺心諗 我就走啦 你慢慢受氣

人地放左住烏係前柱頂走哂

用c7比=.=
ching搞笑?

用下個腦先講野好嗎

睇到未 後防唔用拜利 白lin

咪係 雞胸咪雞胸
又唔係未柒過，下季再黎囉

老鳥
而家已經唔係幾爆得過人

同蘭尼比都比唔到啦屌

係啦，最撚全能果個都HEA撚埋

今季屎波真心唔差
係派過膠
但都救過命
而且派膠次數唔多

英撚領隊應該好撚後悔揀左宗師冇揀屎波

其實買完咪又係咁
成班人唔接受現實
我仲以為摩佬冇買過人
成隊都v92留低

山 = 斷波後熱血剷波

垃圾英撚

D英撚入左世盃squad就鳩踢

進攻咁差因爲冇人組織，山齊士唔係組織者，連加特唔係，馬斯亞都唔係，普巴？佢對攞波黎踢個慾望太低，佢都唔係。唯一一個係馬達，偏偏摩連奴最睇少嘅就係攻擊中場呢個位置。不斷揾其他類型嘅球員黎打呢個位。其實就係玩鳩佢地。佢唔試下用馬達類型球員，曼聯下季進攻都係一鳩樣。

做球迷愛隊輸一場唔緊要，只係希望摩連奴好似費sir咁(10-11個季輸得失球俾曼城冇冠軍，買香川佩斯改善進攻)認清自己問題啦

買咩人都唔識用啦屌

買山真係on9，明明馬一月打得好好，之後又搞到普巴hea踢，間接歐聯出局

其實球迷陣bailey+jones
今場輸jones

所以出左bailey <> small 結果都一樣

翼
馬 >lin >>>>>>>>>>>>>>>福>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>山狗

大清洗 馬仔走
福繼續做後備
希望山狗抖返個暑假下季出黎好d

希望費sir唔好太激心啦，休養身體要緊

福下下當自己打機chok落葉球做乜柒

咁白lin都唔差啦

雞胸冇所謂啦 但快手炒摩狗

咪一撚野 等睇幾時爆

無爆炸，摩狗咩都唔識

季中擺山入嚟就好似完本有個run得smooth既機器你擺咗個爛齒輪入嚟 佢一嚟就搶咗妹個進攻第一點 但佢啲推波真係未見過佢帶生個波 馬仔/福仔隻翼又比佢搶埋 但馬仔係翼多過鋒 山就一定要自轉入中間塞死中路 球員係廢但你話教練完全無問題我都唔信啦 一月真係成季轉捩點

我覺得山狗差極都好過福

山狗上季英超入左20幾球
摩佬手上入到有冇3球

真
左馬右lin先係正途

下季最後機會啦 都仲係咁柒 摩三季算啦

咁樣輸一球12碼 冇計 進攻又西

兩舊都係屎 梗係要揀一舊黎食
真係識用個腦

白lin真係進步緊

其實茅頭係領隊 屌球員做咩

買右翼啦仆街 用mata lin冇一個正宗右翼

有山狗又唔撚放

今季朗隊入波多過山狗la

好明顯出拜small啦要
屌宗師傷多過踢

山太細粒 D波想推進 但人地跑返2步都追返

睇德國盃拜仁豬波開心下算

俾多幾億摩狗買乜買柒咪又係唔識攻，一係搞到進攻球員唔識踢

痛失五弟盃

山狗係有心冇力
個腦仲係到 同朗隊情況有d相似
福係完全坐住左個腦

福今年大部份時間都無腦

屎波今季好過白lin好多呀

望住西班牙幫同馬仔好心up ddg mata hehe 唉...

根本係射波 無諗過斬入去

咁你都係冇得開心架啦

真係唔明隊波
費蛇患病
卡膠最後一戰
球季唯一錦標機會

咁多誘因都可以踢落完全冇火
成隊執柒咗去啦
曼聯球員應有既魔性同爭勝心呢
班友邊忽配著起曼聯波衫

實追到啦

多謝daddy
仲西撚過on92

屌而家係差play maker+右翼+閘位

之前係阿仙奴比人拉極都唔跌 黎到曼已經無哂

攻又唔得
守又唔得

全季最重要嗰兩場
都柒撚到仆街

全能到仆街 爽呀

個個禮拜幾百k咁袋
理撚得你

...點會

最有火得後防果班人

d 識波球迷實話出咩屎波屎波咁

Mata

我睇左成場
一次overlap拉空都無

關咩細粒事，施華同夏殺都細粒啦

80分鐘仲行行企企真係一流

其實個排陣都痴鳩線
成隊波其實冇一個人真係踢翼直至馬仔換落黎
推哂係中間唔知做乜

火呢樣野冇左好耐

杜仔上年一個泵開山狗la

點比較可以覺得閪過v92

回哂塘

話撚左黎緊一定要
1. 請個進攻教練黎教進攻
2. 借走福頭

鍾斯即刻俾火你，熱血犯規

面對球員質素現實都可以屈人迷摩
唔講仲以為曼聯由足球強國一線兵組成教到廢物咁
睇睇鄰居咩人入選 再睇睇自己隊波
就算俾哥狗教 用番依班人就可以袋幾冠？
哥狗都要攞幾億執前後場
前朝留既黎既廢柴焗住用
摩狗除左MK同用佢換山狗 邊個買人係廢過原本個位？
根本淨底既全部雞肋，留小豆同當年俾時間迪馬都好過馬連福

屌您老母
今季場場都係西波
係有幾場反勝就以為巴屎閉
決賽完全無火無氣勢
無人會叫住隊波
屌您老母落後緊您拖到節奏慢過您老母個西
做乜撚姐

前人是最好的